[IQ題] 第二頁出答案

有一日曹操同劉備一齊向王上告狀
劉備: 曹操係奸臣黎架, 佢貪埋貪埋好多錢, 王上你要作主呀
曹操: 你都ON9, 王上佢屈尻我呀, 實情佢先係大貪官
王上身邊太監: M...咁即係你地其中一個係奸臣貪官, 但係口同鼻"R", 王上英明, 邊個先係清白?

王上: 拖劉備出去斬!

劉備: 王上冤枉呀~~[俾人拖左出去]

問題: 點解王上知道劉備先係貪官呢?

推

因為佢叫小明

呢條好簡單...

王上9估架咋，斬你咪斬你囉，斬唔起呀而家

因為有一日曹永廉係梵蒂岡見到一個叫小明既守門員揸住部榨汁機跑得好快

曹操同劉備一齊向王上告狀

因為連皇上個名都寫錯

因為劉皇發

因為張飛（門票）劉備（留比）關羽

Keeper

皇上斬人關你撚事咩

對唔住囉

你當孫權流㗎

唔怪得琴晚董卓搵我

我知我知.!!!!

IQ題都要回帶

因為曹永廉

錯啦屌你.

答案係 因為小明呢個大土包捨己為人拎住榨汁機同守門員曹永廉跑去梵蒂岡搵祭師真係好快

因為王上有證據囉

我唔准你亂講
咩回帶呀
小明真係跑得好快